﻿ Dễ mặc , sang_trọng và đa_dạng
Với_Carolina_Herrera là những trang_phục bằng vải chiffon có tông màu chủ_đạo là trắng và đen . Tâm điểm bộ sưu_tập của nhà_thiết_kế gạo_cội này là những bộ trang_phục sang_trọng rất dễ mặc , chúng có thể_theo bạn vào đám_cưới hoặc đến một buổi party nào_đó .
Những chiếc đầm với dây nơ nổi_bật nơi ngực áo cũng là một khuynh_hướng mới được áp_dụng trong mùa xuân này . Trong khi đó , áo sơ - mi trắng lại đem lại một vẻ ngoài rất cool .
Oscar de la Renta giới_thiệu bức tranh màu_sắc của thời_trang Xuân - Hè 2006 với gam màu xám và trắng . Tất_cả đã tạo nên tiếng_vang , khẳng_định sự sành_điệu , nhưng thật_sự rất dễ mặc . Bộ sưu_tập này bao_gồm những trang_phục thanh_lịch dành cho quý cô với áo sơ - mi cổ viền màu trắng hoặc màu xám đen . Một trong những nét nổi_bật của bộ sưu_tập này là chiếc đầm màu ngà với điểm nhấn là những bông hoa_màu đen do cô nàng tóc đỏ Lily_Cole trình_diễn .
Hãy xem những trang_phục của Carolina_Herrera và Oscar de la Renta vừa được trình_diễn vào ngày hôm_qua .
Một kiểu trang_phục tinh_tế và rất dễ mặc với eo nhấn cao và chiếc nơ to trước ngực của Carolina_Herrera
Bộ sưu_tập của Oscar de le Renta cũng là những trang_phục màu bạc , vàng xám và đen rất thông_dụng và dễ mặc
Áo sơ - mi trắng và váy xám đem lại vẻ đẹp cổ_điển và thanh_lịch trong những ngày xuân
Lily_Cole dạo bước trên sàn_diễn trong trang_phục với chất_liệu vải tuyn của Oscar de la Renta
Caroline_Herrera làm tăng vẻ hấp_dẫn cho kiểu áo sơ - mi và váy vốn đơn_giản bằng cách kết_hợp với chiếc áo ngoài màu xanh
Betsey_Johnson và thông_điệp về sự trẻ_trung bằng bộ trang_phục với màu_sắc giàu sức_sống và thiết_kế thanh_nhã
SONG_ANH ( Theo Hello )
